家屬委託律師盧思位俾人跟蹤

深圳12港人案其中一名家屬委託律師盧思位懷疑被警察跟蹤，他形容是赤裸裸的人身威脅，認為事件對他的人身自由構成嚴重威脅。

盧思位表示，他離開居住小區時，發現被幾個戴口罩的人跟蹤，質疑對方的身份，以及為何拍照跟蹤他，但對方拒絕回答，其中一人語氣疑似警察，又打電話要求派更多人到現場，阻止盧思位離開，盧思位說，他因事離開現場，其後到派出所報案。

四川省司法廳計劃吊銷盧思位的律師執業證書，聽證會將於下星期三舉行。盧思位早前表示，相信處罰與「深圳12港人案」有關。

source (RTHK)

律師唔係 condemn

可以點幫佢

其實中國做律師真係搵命博